深水埗議辦貼「藍絲與狗」告示 30人揮拳腳踢踩場抗議 3人被捕

深水埗區議員長沙灣社區發展力量李文浩與公民黨劉家衡，早前在自資租用的議員辦事處張貼寫有「本辦事處不為任何藍絲提供服務，藍絲與狗不得內進」的告示，事件惹起爭議，連日有人上門抗議。今午（9日）再度有30人到辦事處示威，其間示威者與辦事處人員發生爭執拉扯，有人在大門向着辦公室內人士多次揮拳及起腳踢，亦有人拍打玻璃及毁壞閉路電視，事件中2名女議員助理受傷。警方調查後拘捕3名男子，案件列作刑事毀壞及普通襲擊處理。

支持警察嚴正執法

跟住後門放人 ? 唔好當細佬傻仔